# Continuous Integration Katas

Простые упражнения для практики непрерывной интеграции(ci), взята за основу gilded rose kata  

---
## Упражнения

Задание 1: починить тесты и поместить изменения в репозиторий (вручную)

Действия:
* починить тест
* запустить сборку локально
* получить изменения из мастера (git pull)
* ещё раз запустить сборку локально
* запушить изменения в мастер (git push)
* запустить сборку на удаленной машине

Задание 2: починить тесты и поместить изменения в репозиторий (ci-сервер)

Действия:
* починить тест
* запустить сборку локально
* получить изменения из мастера (git pull)
* ещё раз запустить сборку локально
* запушить изменения в мастер (git push)
* настроить сборку
* запустить сборку

Задание 3: починить тесты и поместить изменения в репозиторий (gitlab)

Действия:
* починить тест
* запустить сборку локально
* получить изменения из мастера (git pull)
* ещё раз запустить сборку локально
* запушить изменения в мастер (git push)
* настроить сборку (.gitlab-ci.yml)
* запустить сборку